全部票站都話後生太多人 Y字頭要最後先投咁濟

未入到去裡面分隊

出面已經話Y條隊太多人放唔到人入去
剩放A至M入去先

集哂你y 字頭果班 影哂相 交俾大陸

再集哂你d 票 一野換哂

投過票未

Y至Z得一行

我果邊係分開兩行
Z係毒撚

我係19歲首投族唔係太清楚，係咪不嬲都係咁?
但而家呢族社會狀況d人係會敏感d嘅

分開兩條隊係正常

應該咁講係慣常做法

有咩人投過票有名單啦
政府仲清楚過你
洗乜搞咁多野

正路入面係分6-8條隊，由A-Z

深藍廢老邨
A-D 塞到爆
V-Z 無人

Z係01？

有巴打話票站外已分流。YZ 分第二條隊入去

Z係 198x 至 199x

憑感覺9吹，識嘅人係咁上下

我個區keep住r至z都打蛇餅

我度Z排9個字先投到
Y字目測3倍速
最快係A-G唔洗排

係Y

係咪因為我住深藍區
我投咁多年都冇見過分開排

點會
Y係90後喎

分流啫 唔好太敏感

Y世代好波！

本身入邊都有分隊
唔洗怕
今日係排到出去咁解

佢得一本選民名單仲係人手劃，所以一定要分開排。

Z老鬼 認錯Y 朋友都係Z

有巴打Post咗，Z係1980-1988 左右。

P仔跟住啲ABCD老人入先

利申 90後

我果邊y隊最少人

唔係香港出世

係咪個區太多人先會咁分？

禾一丁投民建聯

我個邊Y分拆左4條隊 都要排長龍

土瓜灣區Y隊最短

驚閪咩
佢地一撚早交曬我地呢代人啦

你嘈佢啦

00後係有Y

一向都跟身分證分隊排拎選票

直到2005為止都係Y

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

慣常做法但勁不公平認真，個制度要改囉

係

建制吹晒雞，叫自已人十一點前投
連登就帶風向要攪到排長龍
只會令到少左人投到票，建制得益
甚至取消果區

Y24 分前後

y同Z同一條隊 而Z係代表大陸人 唔知關唔關事 純提醒

我個邊y 最少人

no on9

1980年1月1日至1988年12月31日於香港登記出生的人士

你傻撚咗？Z係80後

Y世代自豪

我呢邊係Y同R一條

唔正常，要搵票站主任
投訴到變返一條隊

根本咁樣分一啲都唔even，
應該分括弧個數字仲好，
咁樣分擺明分age group

sor睇番資料好似搞錯左

z字頭接近無人投
得3,5個

以前係臨收檔先多人，早上駛鬼分咩，五分鐘攪掂。

Y 冇人....

Z 係代表你係咩世代渣，AZ/AX/AW 個堆先係出生地。

青衣直頭y字頭個條隊冇人排a至c就勁多人排

老人家好多，yz唔洗排

推

我嗰度Z優先入
點知入到去Z蛇餅
又無得玩電話

慘得過係咁嗌有無y有無z？
全部都係廢中廢老排緊
利 鄉村

真，以前次次收檔先排滿曬人

岩岩y得我一個

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

分左流d廢老都嫌長

Z係80後喎

投唔投過 你都係排y 字隊 兩件事有咩衝突

ps :前記者 做選舉live 多過你

完哂投票 會關站清場 所有人要等佢ok 先入得去直播

慢慢換哂你票箱都重得

有得投票好開心

唔使排A-D..反影咪冇人羅

R / M 先係大陸/外國出生

票箱都無分字頭放